有時真係情願hotcha唔好出返黎，將依份回憶封存

但又忍唔住睇
蠟筆小新又係
明明叫自己唔好睇
但又抵唔住頸追
時間真係太快
你唔行
你想停係度
時間都推你向前
淘汰你
自然定律
冇話咩好唔好啱唔啱
而家做人
好多野已經唔諗
除左朝早個餐食好d
尋日去左kfc食38蚊餐
其餘時間都係煮到黎就食
去旅行
而家連長洲梅窩都懶去
係條街度行就覺自己寂寞
所以而家做人都冇咩好諗
人生匆匆
有時已經唔知可以講咩